你會點同你老細講要罷工

如題

請no pay leave?

集思廣益，諗緊點開口

請大假
原因：私人理由

(老細原先閂埋咗房門細細聲問我上個星期六日發生咩事)
me: 啊! 我5號想請假
佢: 咩事啊
me: 有人發起嗰日罷工
佢: 啊係啊?好啦我支持架 小心啲

唔返為香港。完。

頭痛請假一天

ff

直接講

用AL

Hey Boss, 八月五號我地一齊罷工👊🏻👊🏻

「啲人搞緊星期一罷工 我唔知你支唔支持 不過果日我唔會係公司。」

屌真事
我阿姐仲質問我另外兩個港女同事做咩6月9唔去遊行

你嗰間唔係中資？

我個日會消失，88

想奸病假紙想辭職信
自己揀

直接講
光復香港 時代革命

外資

講罷工 雖然好矛盾
阿頭都話好多人放

屌
請假都叫罷工
我就直接話唔返工
為正義你公司都要幫手貢獻

大佬，都要用港豬思維諗下點講
等人容易啲接受

不請假sickleave
要真罷工！

請咗AL
雖然唔算罷工⋯但果日點都想企出黎支持真罷工同香港人

重申五大訴求

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）重啟政改

我直接講，5/8 我要罷工，老細只講句，自己小心
朋友中資公司，HR 出memo,5/8要開大會，每個人都要到